Elon Musk大讚大陸電動車明踩美國，大陸汽車股會否好似Tesla咁升？

Elon Musk大讚大陸電動車明踩美國，大陸汽車股會否好似Tesla咁升？